Aufgabe 1:
Novikoff Schätzung in stdout mit Vergleich, scheint jedoch deutlich höher

Aufgabe 2:
Meist 0 Fehler, selten mehr als 3.
Es kommt zu durchschnittlich ca 0.5% Fehlklassifikation (=5 Fehler auf 10*100 Vektoren)
Beispiel stdout: Error rate percentage: mean 0.005, std 0.00527046, min 0, max 0.01
